[深夜寫字]瞓唔到

瞓唔到，比啲野我分散下注意力

最近一直都係咁，所以應該會係深夜找數多

我個名

銀河唯一的秘密
go to school by bus

山風大人到此一遊

笑咗

Time will tell you how much I love you

每天能醉著過 便好了
失眠+1

幾靚啲英文
我都有個寫字po係隔離

眉梢嘴角的幽怨用沉默去取締

回憶中 無端為你動容

多謝你

唉

幾靚

世間眾聲喧嘩 我以無聲回應有聲
thx巴打

你最近還好嗎？

我個名
唔該曬巴打

Sow nothing. Reap nothing

可唔可以跟你學寫字

巴打用咩筆？

今晚陪我失眠嘅set up

你太抬舉，比我寫得好睇千百萬倍嘅大有人在

巴打平時點練字 一路都想寫手靚字但寫極都係好撚肉酸

我又係喎，手字靚到底係咪天生的
利申 小學雞字

巴打啲英文書法 點練嫁

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

Every time I close my eyes
It's like a dark paradise

謝謝巴打

鍾意巴打手英文字 thanks
Oisive jeunesse
À tout asservie

想要巴打個隻英文字體既「work harder」 求求樓主

我係中五會考果年比老師罰抄到端正少少，之前我啲字好似有痙攣咁

正

上網抄下野咁，人地認真練果啲靚好多

無人要啦 ？

幫你推

我屌你老母！
thx巴打

寫我個名

多謝曬巴打